我好似聽到"情節特別嚴重"呢啲唔應該香港司法用的字眼

個法官咩來歷

照劇本讀姐

情節
以為睇緊戲

影響尤其惡劣 剝奪政治權利終身

以為係左報社評

呢個有前途啊，馬道立個位好快係佢坐

或者根本就係為咗俾佢坐而鋪定路